飛機餐

有冇人返過sodexo呢間野
見佢有5daywork 諗住試下
想問好唔好pay 使唔使返overnight
btw 見個工都要入機場

打錯 係lounge廚房先岩

機場喎 你話洗唔洗輪通